做狗玩交友App=連登見

做警察地位咁「超然」
現實識唔到女咩？
做咩要玩交友App啫

問你做咩又紀律部隊，你唔悶我都厭啦
做狗就做狗啦

你阿媽係女人?

唔好亂估啦
2020年喇老野

之前起底個post有冇人拎返上黎 沉左底嘅